有牽繩就能進店 美夫婦帶700公斤巨牛踢館

美國德州休士頓一對夫婦為了測試寵物店的口號「歡迎帶寵物進店」是不是真的，周一（18日）把一頭重達726公斤的非洲長角牛（African Watusi）帶進店，結果這頭牛獲得店員們的熱烈歡迎。

布朗寧（Vincent Browning）和謝利（Shelly Browning）近日看到當地剛開幕的連鎖寵物店「Petco」打出：「只要有牽繩，歡迎飼主帶寵物進來逛」的口號後，決定測試業者的宣傳是不是「虛張聲勢」。兩人周一帶著套上項圈的「寵物」奧利弗（Oliver）上門，本以為會被阻擋，沒想到工作人員見到奧利弗後，反而熱情接待。

布朗寧表示，奧利弗的體型龐大，且可能會在店內亂大便，但當他們來到店門口時，不但沒有被阻擋，還被熱情地請進店。「Petco的員工們真的很棒，不但張開雙臂歡迎我們，而且態度非常友好、有禮貌，這間Petco門市是我目前為止最喜歡的」。他又說，當奧利弗順利進到店內後，店員們紛紛搶著跟牠合照，而當天的影片在臉書公開後，也一夕爆紅。「我從來沒想到結果會這樣，真的很謝謝大家。」

隻牛對角好型

隻牛角應該好值錢

對角好撚柒型

對角大到

嘩屌對角好撚勁

插撚死人

硬係覺得會比佢唔小心撞死

痴線，好靚

擺明賣廣告

牛牛咁可愛，唔食牛喇

大隻牛

正常著紅色衫嗰條友應該好危險

隻牛係寵物定食用牛

著紅衫果d都仲健在

隻角咁型 隻牛係咪要黎配種

條友係咪特登帶隻牛去挑機
D STAFF著紅衫

癲起上黎
真係成個場掃左你

仲有咁多人以為牛見到紅色就攻擊
鬥牛D牛係受鬥牛士D動作挑釁
唔關塊布顏色事架

咁好機會宣傳有腦都唔會拒絕

都要佢地真係唔趕先得

都幾明顯係宣傳
咁大隻牛帶入去都明知係玩嘢啦

預先夾好又話你知咩

隻牛大動作d 都爛幾塊玻璃

仲勁過新界周圍走D牛

好有巨獸既感覺

呢d先係公關黎架嘛

對角

中藥撚表示隻角磨骨好好用

牛好似係色盲

crazy bitch

宣傳

俾著我係個老細都俾佢入啦 即刻擺上網賺人流

帶隻鬥牛入去

外國人關公係做得好好多
香港人太uptight怕事

角長係會減低物攻
法傷另計

隻牛暴走起上黎
有牽繩都冇用啦

話明賣廣告仲點會趕呀夾定架啦

比較想知佢地點揾隻牛返嚟
同點運過去

屌好撚似封神榜隻濕鳩五彩神牛，鳩撚屎屎咁款

呢隻巨牛可遇不可求佢應該日日都俾人圍觀

佢擰一擰個頭就撞暈人

如果我隻寵物係獅子，加條繩入唔入得

如果出事
新聞會由娛樂版變成頭版

各位講還講唔好同香港比較幻想香港會點做法，小心被踩港，要比搵北韓、非洲D小村比

好提子班新界人日日騎牛牛返工

牛牛

勁多小學仲以為牛見紅會發飆

人癲起上黎攞槍掃添啊

第一次覺得金牛係型

鬥牛 D 牛唔係因為你拎住塊布係紅色撞你
係因為你拎住 D 野揚揚下撞你

滅盡牛

妄想迫害？

對牛角好撚型

點解可以咁撚型

冇人聽到最尾鬼婆撫摸個頭時 "啊~" 叫咗出嚟
好似下句想講 "So big!"

對角大到好似假咁

隻貓肥到

好想睇佢同架大牛鬥撞

好明顯係廣告啦....
本身間野係寵物店...俾寵物入跟本唔出奇...使麥測試...
另名本身美國就對寵好包融...巴士都可以上...
大學又可以入...

太牛迫了

果對角好有型呀

擺明成單野都係廣告啦 點會歡迎牛入去呀 玩下手 隻牛都係搵人扮 外國都可以有假野架

發你老母飆咩 當呢到台灣？

整個繡球比佢啦

傻既，你咪入黎囉，整爛野咪俾返張單你

型撚到呢..!!!

唔知全世界又剩番幾多隻呢

咁細隻都700幾公斤

咁都叫細？

比對牛角hi一hi應該都入深切治療

隻牛真係大到唔行得後樓梯

對角大到咁誇張

喺後面叫佢，佢回一回頭都吉死兩件

隻角

無左隻角 都好少少

呢張係咪咩「死前一刻」嗰類圖

呢家人仲健在嗎

即刻有寵物美容廣告

隻角大到cls

好正喎d牛扒

牛色盲架

唔好理佢係咪夾定
夾得好睇就得

西部牛仔

好似

你老母即刻俾人屌

角龍

就算係宣傳
即係佢地以後冇得拒絕細過呢隻野嘅寵出
如果做到宣傳同事實會做嘅一樣
又冇乜所謂
最怕講一套做一套

撞撚死人都似

鏖魔

比佢撞一撞死得都似

對野好大